正式宣佈，DSE寫殘體中文一定2撚晒

支那豬

留下負皮

唔覺用正體會慢幾多

我對字有一份執著，每份卷都寫正體
絕不寫殘廢字

支持

見到殘體應該直接0分 點撚解考評局會俾人寫殘體

LS都照寫正體

寫簡體5**路過

咁幾多人要人道毀滅

U啦 幾多學生上要2

2太高
U就差唔多

所以咪死撚曬囉

屌你嗰啲叫草書唔係殘體字
殘體字係有納入某部分草書作為其文字

係幾威 不過你永世都係支那人